{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004253",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페일룸"
    },
    "text": "カフェイルルームのセルフバーベキューゾーン予約サービスは、長い文章でご案内いたします。 ご予約は1タイムに4時間可能で、カフェイルルームではブルスター鉄板1、肉はさみ1、肉トング1、野菜類の補果器1を提供しています。 他に必要な物品はお客様がご用意しなければなりません。 焼酎、ビール、飲み物はカフェ内で注文することができ、別途の酒類飲料の持ち込みは許可されません。 バーベキュー場は家族4人基準(大人2人、子供2人)で5万ウォンです。 最大8人まで利用可能で、大人追加の場合は1万ウォン、子供追加の場合は5千ウォンの追加決済が必要です。 追加人数の決済はカフェから直接現場でお願いします。 団体予約をご希望でしたらカフェまでご連絡ください。 バーベキューゾーンの予約注文時には、カフェ内のすべての施設を無料でご利用いただけます(ただし、ドリンクの注文なしにはプールをご利用いただけます)。 営業時間は平日11時から22時まで、週末は10時から22時までです。 本店は農業技術センター前のバス停をご利用ください(70-1、60-5市外バス利用可能)。 メニューにはアメリカーノ ホットまたはアイス(同一価格、5千ウォン)、蒸しバニララテ(7千ウォン)、手作りナツメ茶(6,500ウォン)、デカフェ(6,000ウォン)、ブラウンチーズクロッフル(9千ウォン)などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューゾーンの予約方法は？",
            "answer": "バーベキューゾーンの予約は、カフェイルルームまでお電話またはメールでお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューゾーンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11時から22時まで、週末は10時から22時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューゾーンの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューゾーンの料金は、家族4人基準で5万ウォンです。追加の大人は1万ウォン、追加の子供は5千ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "カフェイルルームのセルフバーベキューゾーンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カフェイルルームのセルフバーベキューゾーンでは、ブルスター鉄板1、肉はさみ1、肉トング1、野菜類の補果器1を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューゾーンでの飲み物は持ち込みできますか？",
            "answer": "バーベキューゾーンでは、焼酎やビール、飲み物はカフェ内で注文することができますが、持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューゾーンの予約時に必要な物品はありますか？",
            "answer": "バーベキューゾーンの予約時には、他に必要な物品はお客様自身でご用意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューゾーンの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "バーベキューゾーンの最大利用人数は8人までです。追加の人数がいる場合は、追加の料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "カフェイルルームの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェイルルームの営業時間は、平日は11時から22時まで、週末は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェイルルームへのアクセス方法は？",
            "answer": "カフェイルルームへは、農業技術センター前のバス停を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェイルルームのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェイルルームのメニューには、アメリカーノ、蒸しバニララテ、手作りナツメ茶、デカフェ、ブラウンチーズクロッフルなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 542
    }
}